夜期跌破30000

早啲瞓，聽朝屠城

應該朝早跌，下午回升！

好記得，上個星期五係咁玩法！
過年前衝一下，少少地郁
過年後，大陸未開市，得香港開，
所以再一次北水推動！

星期二
直插 無水花
收市毆多棍

空倉食花生

美股又直插

人地道指升500點果日又跟上證，聽日實跟美市啦，我屌!

港女左一巴右一巴 外圍經濟咁好 就要跟美股跟大媽跌

聽日低開真係食屎.........港股邊面跌就跟邊面, 正on9

轉勢 穿30000就好走